深水埗合興旺勁唔老實

豬脷當牛脷賣

看圖作文果然係香港教育強項

仲意為麻雀管

食物相都無張 你不如話佢俾左個豬閪你食啊

收到
已報海關

撈左咖哩要食先分到

接實啦

咁你報食環搵lab驗然後post個報告上黎啦
你post張單上黎點信你

岩啦你試下佢既所謂咖哩牛脷定係豬脷